新派邪教？？

唔知咩嚟

我有個frd去完之後話呢個女人講
佢feel到啲示威者一定收錢示威

大家幫手report thanks

Push